【Thanks for the memories Mesut!】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

臭燒

辣殺隊